耶穌爭我錢

耶穌爭我錢 耶穌爭我地
耶穌爭我三千蚊好似仲未還！
Hey！
利疊利 利疊利 認真和味
借借下 再疊利 三千變六皮

嗯.....

佢條仆街借成日借錢唔還，大家小心唔好借錢比佢